高級哲學問題一問，希望有人可以解一解答以下條問題，我比我朋友搞到就黎痴線

今日有個朋友問我 ，係一個5×5共25格既空間內，中間三隻動物，分別係老鼠，貓，狗，而老鼠就於25格最中心果一格

咁我個朋友問我，係個5x5共25格既空間內，中間有啲咩野係到，我答左老鼠，貓，狗

而我朋友話我錯，係5x5共25格既空間內，中間只有老鼠，佢話答埋貓同狗係錯

之後我問佢點解，佢話5x5共25格既空間內，中間係一個3x3共9格既空間，3x3共9格既空間內，中間係一個1格有老鼠係到既空間

咁我就問番佢點解一開始要問中間有咩，唔係問中心有咩🤷‍♂️

咁之後就展開一大論關於中間同中心既定議既討論

最後，想知道大家到呢會點答呢條問題（咁我個朋友問我，係個5x5共25格既空間內，中間有啲咩野係到?）

正皮 老鼠，猫，狗
負皮 老鼠

嗰瞇底係新年快樂

認真呀唔係講笑，討論左個幾鐘

想問下哲學個位係邊？

答案係堅尼米拿

問中間有乜 我都係會答老鼠

哲學到就連你問咩我都唔知。

中間我會答3樣野
但中心就1樣野

其實你痴線可能唔關你朋友事

其實可以講到去本體論同知識論

哲學最撚屈既地方就係冇野係唔關哲學事
睇你點講
雖然睇個勢樓主同佢朋友根本唔識哲學

又貓又鼠又狗 真係一個高級嘅哲學問題

呢個問題中間有兩個on9喺度

弱智以為自己康德

全篇廢話, 其實只係兩個小朋友爭論 圖形既中間係指中間一點定中間部份, 哲學喎